[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(4446)

誤中

開到13.5 想派手足，呢注又支不支持？

再買阿妓我輸成世